點解唔停課？學校問教育局有答案

一手資料，絕對真確！

真理浸信會何袁惠琼幼稚園校長及校監致電教育局，詢問是否停課事宜

得出答案是要撐林鄭特首而不會停課！

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

麻煩推 新post

［文宣］各區全日開花

狗: 一齊食tg囉

大家藍絲家長見到啦？
咁錫自己仔女呀？
一齊食撐警tg囉

極權帝制

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

Now新聞，有個阿伯帶個孫去到小學門口，先知學校停課
阿伯屌柒教育局做乜唔宣佈全港停課，而要學校自行決定

醒目
一日唔停課都有藉口話番緊學

d老豆老母仲推自己仔女去食TG就由鳩得佢地

我細個想咁樣返學都唔得 呢班靚仔佢地執到啦

殺子文化
有工返 個仔比狗拉都冇所謂